(拒做大哂鬼) 袁爸爸枝香檳，係咪應該捐俾Biden?

綠色生活

巴打幾錢想收枝香檳?